\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{ME_AQ_temp}
\usepackage{comment}
%% -------------------------------------- %%
%  - impostare il titolo della tesina in entrambe le righe 
% 
%% -------------------------------------- %%

\newcommand{\mycustomtitle}{Analisi Acustica Campana Tibetana}
% Definisci un titolo personalizzato
\newcommand{\setmytitle}[1]{\renewcommand{\mycustomtitle}{#1}}

% Definizione del titolo e dell'autore
\title{\fontsize{14}{17}\bfseries\uppercase{Analisi Acustica Campana Tibetana}}
\author{Giulio Romano De Mattia}
\date{30/06/2024}

% Sovrascrivi le impostazioni di hyperref per l'indice
\hypersetup{
    linkcolor=black, % Imposta il colore dei link dell'indice a nero
}

\begin{document}

% Pagina 1: Titolo e riassunto
\maketitle
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \vspace{1cm}
    \textbf{\fontsize{12}{15}\selectfont{Riassunto}}
\end{center}

Questa tesina esplora l'analisi fisica della campana tibetana, 
un antico strumento musicale dell'Himalaya. Utilizzando
tecniche di \textit{Feature Extraction}, lo studio indaga 
i modi di risonanza e le caratteristiche acustiche della campana 
attraverso vari metodi di registrazione e analisi dei dati. 
Gli esperimenti comprendono registrazioni in diverse condizioni 
(impulsivo forte e piano, strofinato forte e piano) per analizzare 
le frequenze e l'inviluppo del segnale. L'analisi del sonogramma ha 
permesso di tracciare le frequenze delle prime otto parziali, fornendo
 una comprensione dettagliata del comportamento spettrale della campana tibetana. 
 Utilizzando algoritmi di filtraggio e tecniche di descrizione temporale, 
 questo lavoro contribuisce alla comprensione dell'instabilità spettrale e 
 delle peculiarità acustiche di questo strumento unico.
% Genera l'indice
\tableofcontents  

% Pagina 2: Introduzione e resto del testo
\newpage

\input{sections/all.tex}

% Aggiungi la bibliografia
\newpage % ---- Inizia una nuova pagina prima della bibliografia
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography}

\end{document}
